★3萬點之後 股災集氣區！

drop drop drop

都唔係第一次3萬點，次次都中股災

U lamp 一 lamp, 30000點成為鑽石能量底

未咁快
玩多一排先

目標4萬點 你收皮

drop

而個問題要請求麵神指點

股災快到了

建議各位明天不問價沽清所有貨

今日個市已開始跌
開始跌時可能仲有人接貨
但連跌幾日個市就會開始崩潰
之後就係大型股災

老貓very lamp

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

大股災快到已all in 7500